PSG老闆飛巴西勸尼馬留隊 防皇馬趁機挖人

在歐聯上被皇馬淘汰給大巴黎帶來的餘波仍在蕩漾。西班牙《阿斯報》透露，大巴黎在歐聯上的失利，將尼馬推到了距離皇馬非常近的地方。不久之前，皇馬的代表與尼馬的家人進行了接觸，尼馬的價格已經出來了，那就是4億歐元。尼馬不想留在大巴黎了，因為大巴黎無法保證他贏得金球獎。

此外據法國電視台Telefoot的最新消息，大巴黎主席阿爾·赫拉菲未來幾天將飛往巴西與尼馬見面，而球會總經理安歷基也會隨行。按照Telefoot的說法，大巴黎主席前往巴西不僅僅是為了看望和慰問正在養傷的尼馬，他還希望能說服尼馬留下。

尼馬與大巴黎的合約2022年才到期，阿爾·赫拉菲希望和尼馬認真地談談未來。在歐聯上被皇馬淘汰讓尼馬失去了耐性，他認為自己當初做出離開巴塞的決定是錯了。如今尼馬已經成為了皇馬的重要目標，阿爾·赫拉菲也行動起來，避免尼馬與皇馬越談越深入，最後導致局面不可挽回。

3月3日，尼馬在巴西貝洛奧里藏特接受了手術，他正在自己信任的醫生的幫助下進行康復。這個醫生是他在山度士效力期間就保持良好關係的。可以說，在尼馬傷病康復的問題上，大巴黎一點也管不到。

據悉，尼馬要再過1個半月才會回法國。他甚至也可能不回球會，而是直接備戰世界盃。種種事情都是大巴黎主席阿爾·赫拉菲想與尼馬談的。去年夏天大巴黎為引進尼馬花費了2.22億歐元，但到目前為止，投資還沒見到回報。

點值4億呀 痴左線

屁馬果種踢法去到邊都拎唔到金球獎啦

咁又真

希望唔好去皇馬

4億，啲巴士仔貪撚到

走啦屌你死尼狗
利psg fans

呢條友真係好煩膠 你攞唔到獎就攞唔到獎啦
去邊都一樣

屁馬=垃圾

來利拎英超咪得囉

快撚d去皇馬啦仆街仔
我地psg唔再需要您

皇馬歡迎你
倒戈反巴塞 好似費高咁

屌你老母

轉會費你以為球員自己袋 ?

有世三，不了

今年拎世杯 已叫糊

當然，美斯有埋歐冠的話 機會更高

仲要4億 1億都唔想佢黎啦 球霸

呢種二五仔唔好黎皇馬

唔好黎 唔該你

洗咁重本買你黎踢歐聯 出左局就想唔玩

睇死你買佢啦

25
去到蝗可以睇等餵球王vs獨食屁馬

明買尼馬 暗中傾緊山齊士
全能到仆街

對佢有少少反感
上年巴塞輸俾祖記，就想走
走去psg結果又輸俾皇馬
又想走
功利主義到呢

唔想活係美斯嘅影子下就選擇離開巴塞
去到PSG覺得唔岩自己又想走人
假設去到皇馬會唔會唔想圍繞C朗黎踢又嗌走人架

點都好過賓狗嘅

去到皇馬仲輪到你去拎金球獎？

響法甲想玩下華麗足球,點知D人好似特登要整傷佢咁 ,唯有踢完世界盃先返法甲玩lu

快d買啦 唔好搞我哋世三

成日型住巴西國家隊線都出唔到

佢個格都幾撚衰

唔改心態 一世都唔會有獎拎 同一隊麥巴比呢個𡃁仔仲成熟過佢

巴打太睇小尼馬老豆喇。

呢D比人踢斷腳真係自己拎黎

條撚樣年年都跳草裙舞

4億即放

尼馬 條友鬥志又差 又hea

美斯 c朗就算斷腳 都未到佢

又要威

唔知以為淨返幾分鐘領先緊幾粒，點知只係14分鐘領先緊一粒咁大把
已經開始睇唔起對手玩野
遇著比比果啲斷撚左腳十世

唔要尼馬
送多隻賓周馬畀你都仲得

屌你咪撚嚟

前世做乜先做到尼馬老豆

4億

PSG駛咩怕佢

簽左約又冇買斷....最多咪雪到佢去2022 個2億EURO PSG都唔只在啦

尼馬個格有邊隊波可以完全服佢 比佢做大佬
可能返山度士個個當佢神咁拜

傻仔黎既
以前有美欺好人都會讓下你
試下過皇馬睇下牙朗有無咁好死

去法甲話想攞金球
五大聯賽最冇競爭性就係法甲
入幾多波都冇用

皇馬買尼馬係好事

利申：蚆迷

死撚開啦貪錢閪，周圍痴冠

Go to mu la diu

巴迷準備好豬頭未

幾好睇呀
好耐都未有巴塞反骨仔加盟皇馬

自己帶唔起班波
仲想學人爭金球

去皇馬球皇場場閪你臉再杯葛佢

痴線當當大有錢佬要求個巴西仔

如果佢真係專會
比錢對面隊叫佢用地盡力剷斷巴西仔隻腳 令佢盡早收山啦

肯跑肯喂波做下綠葉咪好
成日想做主角搞到自己兩頭唔到岸

都唔係呀PSG 有得收返4億
一來一回賺差唔多兩億

到時同馬些路混熟 叫佢唔好傳波比阿朗

當初有人講到佢好有料
喺巴塞俾美欺打壓先出走

新一代黑店

當初D人唔係以為佢去法甲退休咩

十足十啲勝利球迷 邊隊贏去邊隊

尼馬已經係球王 駛撚證明自己咩

比利話尼馬全世界技術no. 1 你地全部都識波

4億 比著我就放

尼馬=lbj

垃圾尼馬

本來都覺得太多人睇小佢
但一講到錢呢條仆街真係好現實
阿朗個性格都叫招惹得多haters
但佢係皇馬頭幾年唔太順利時都無叫過走 一直捱到成績可以追上巴
尼馬呢條pk 講技術呢兩三年其實已經停滯左無再上一層 講球品直頭大把人好過佢

「尼馬不想留在大巴黎了，因為大巴黎無法保證他贏得金球獎。」

係要因為你既關係而帶領球會勝利再拎金球獎，而唔係球會帶你贏金球獎。美斯同C朗都係前者。

痴痴的屁馬

皇馬買佢好過世三啦

係巴有美斯俾12碼你射,係皇你想係C朗到搶

4億只係轉會費
仲有啲簽紙費+佢老豆啲消遣費+人工+100%肖像權，夠買傾同世三啦

LBJ D data 好撚恐佈，尼馬

巴黎貼錢送佢走啦

垃圾一世活係美斯陰影底下

球技方面可能已經去到球王級,不過個格仲係同街場臭串mk一樣

PSG用左2.2億買你過嚟,你踢到pat屎咁球會都仲未屌你你仲喺度扮大牌

皇馬唔會俾nigga入黎 算啦屁馬

尼馬好撚柒煩

暴聯最愛力架

佢好波但個格太衰
靠佢做領䄂？仆街啦 更衣室都反
美斯會低調 同隊友相處融合
牙朗有霸氣 加上佢努力超人 隊友個個服佢
尼馬成個mk 咁 成日失控唔經大腦
羅賓奴加強版

賣啦
以為自己係球王

初初人人以為巴黎係撚巴塞啦
點知原來捉老鼠入米缸

巴塞隆拿發表聲明，指尼馬獲准豁免操練，將在日內赴巴黎聖日耳門體檢，料以破世界轉會費紀錄2.22億歐元（約20.55億港元）轉戰法甲。尼馬在加泰羅尼亞市機場接受了法國Nineup報獨家專訪，透露無法上位成為一哥，是他決定離開球會的主因。

「巴塞有一名老大哥，他決定球會用那個領隊、購入那些球員、踢甚麼陣式和那位球員正選，我們總活在陰影之下。」沒有指名道姓，尼馬卻娓娓道出有人這些年來幾乎主宰了球會所有決策。

尼馬回憶上月與老大哥的對話：「記得上個月跟他在酒吧聊天，談起球會來季目標，我預告自己今年將會大爆發，為球會重奪聯賽和歐聯。」

「老大哥沒有回應，望著酒杯問我：『你知道英文字母的順序嗎？』我說當然知道，然後他就說：『N永遠排在M後面，這是定律，即使你成功，亦是在我的允許之下。』」

「瞬間我明白了他意思了，他要永遠當球會的老大哥。於是我不忿地回應了一句：『那麼C排在M的前面又代表甚麼呢？』他馬上就黑面了，自此我們就沒有再說過話。」

這時助手催促上機，尼馬最後向記者道：「我要起程往巴黎了，你還有甚麼問題嗎？」

記者：「沒有了，剛好口袋有一包M&M朱古力，送給你上機吃吧。」

尼馬接過朱古力後苦笑：「看吧，連朱古力也是只有M沒有N，他媽的。」

肯乖乖做c7細佬咪過黎囉

啲巴西仔真係煩撚過港女
賣佢過皇馬爭波踢算撚數

屁馬不如休養幾年等C7同messi退休先加盟強隊啦. 呢種獨食+死扭難扭踢法好難確保長時間無傷架喎

巴西人啲性格好似天生就做唔到領袖材料咁

踢法甲咪好似球工級咁囉，一出歐聯同國家隊對返頂級球員就即刻收皮

佢明知走唔到架啦，依家搞咁多野都只係想球員賣走包皮

斷腳依句好似由佢響山度士未去歐洲果陣開始聽 響疤都未斷

去皇佢入球多到阿朗咁都會俾人屌
啲人係包括自家球迷
我驚佢頂唔順喊岀嚟

巴西對德國又傷
今次對皇又傷
同斷腳冇分別

明明係疤好地地而家搞到唔知似乜

球技方面去到球皇級

獨食球皇

nineup報

唔係話阿朗成日叫春話蝗唔加佢人工 要翻獌咩

馬些路,T 施華呢啲都得
根本係屁馬個人冇領導才能

足球界lbj

唔好侮辱lbj啦

要賣啦
PSG無左佢唔會死
有包皮都已經夠
咁貴買佢返黎 踢得咁差仲話想拎金球

打工睇人工同前途架啫

佢每到續約前都咁叫架喇
就完約-》放風話想走-〉曼迷打飛機/曼聯抬價部出動做野-》皇馬就範續約加薪-〉阿朗話想係皇馬退休

都玩左幾次 係咪真心想走自己心照

PSG大把水 驚你嘛

賣佢去曼狗，全世界最有錢既水魚，之後摩佬叫佢要回防先有得出場

斷腳啦垃圾

鬥志差 最多咪獨食 反cup巴黎果場 3-1果陣成隊包括美斯down晒 係得佢重有鬥心

有價好賣啦
阻撚住我上位

留係巴塞，又嫌隊友太勁，令到自己冇得發揮
留係巴黎，又嫌隊友太廢，令到自己冇得發揮
屌! 你自己踢埋佢啦

On9 PSG老闆下一站飛去馬德里買斷哂Modrice Kroos Ramos份合約

技術係世界頂級
但係佢係一個傻閪
又小學雞
最多只會係高級羅賓奴級數

屁馬皇馬都有個馬字 又係差唔多廢
4億就有d問題 起碼都5億啦 等皇馬買左又重創
拎石頭掟自己隻腳

場均2-3球都有用嘅

羅賓奴都叫帶隊拎過西甲

佢唔岩做大佬，做輔助大佬好好多

羅賓奴 起碼叫新比利
尼馬 叫新mk

疤狗柒完 皇馬好似個個都升到600-900m違約金

去皇馬? 豬頭已準備

唔好撚癲，咁撚貴邊有人接貨…
佢d波衫$100 3件都冇人想要，幾時先賣夠數填氹？

鍠狗班球員不嬲都set到十億八億，
係疤狗咁撚on9以為兩億就冇人買到

咪就係啲賤種 係到捧尼馬踩美斯